做好日日賺，傻閪先做淡

我係好友
我係淡友